msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: content.php conversion\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-04 15:55-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-04 15:59-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Unknown\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Source-Locale: en_CA\n"
"X-Loco-Parser: loco_parse_po\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: 404.php:9
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！找不到該頁面。"

#: 404.php:13
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "看來在這個地方什麼都沒找到。也許試試搜索？"

#: archive.php:26 index.php:21 search.php:28
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: archive.php:27 index.php:22 search.php:29
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: archive.php:28 index.php:23 search.php:30
#: template-parts/content-aside.php:32 template-parts/content-page.php:18
#: template-parts/content-single.php:27 template-parts/content.php:33
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: comments.php:15
msgid "1 Comment"
msgstr "一個評論"

#: comments.php:15
msgid "% Comments"
msgstr "%則評論"

#: comments.php:43
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉。"

#: footer.php:22
msgid ""
"<a href=\"https://www.chensnotes.com/cp/\" rel=\"designer\">CP is developed "
"by Pan Chen</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://www.chensnotes.com/cp/\" rel=\"designer\">CP由陳攀開發</a>"

#: footer.php:24
msgid "<a href=\"https://wordpress.org\">Proudly powered by WordPress</a>"
msgstr "<a href=\"https://wordpress.org\">自豪地使用WordPress</a>"

#: functions.php:49
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜單"

#: functions.php:50
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社交連結功能表"

#: functions.php:144
msgid "Left Widget Area in the Popout Panel"
msgstr "彈出面板的左邊小工具列區域"

#: functions.php:146
msgid "The left widget area in the popout panel."
msgstr "彈出面板的左邊小工具列區域。"

#: functions.php:156
msgid "Middle Widget Area in the Popout Panel"
msgstr "彈出面板的中間小工具列區域"

#: functions.php:158
msgid "The middle widget area in the popout panel."
msgstr "彈出面板的中間小工具列區域。"

#: functions.php:168
msgid "Right Widget Area in the Popout Panel"
msgstr "彈出面板的右邊小工具列區域"

#: functions.php:170
msgid "The right widget area in the popout panel."
msgstr "彈出面板的右邊小工具列區域。"

#: functions.php:180
msgid "Footer's Left Widget Area"
msgstr "底部的左邊工具列區域"

#: functions.php:182
msgid "The left widget area in the footer."
msgstr "底部的左邊工具列區域。"

#: functions.php:192
msgid "Footer's Middle Widget Area"
msgstr "底部的中間工具列區域"

#: functions.php:194
msgid "The middle widget area in the footer."
msgstr "底部的中間工具列區域。"

#: functions.php:204
msgid "Footer's Right Widget Area"
msgstr "底部的右邊工具列區域"

#: functions.php:206
msgid "The right widget area in the footer."
msgstr "底部的右邊工具列區域。"

#: functions.php:236
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: functions.php:241
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: functions.php:244
msgid "Sunny"
msgstr "晴天"

#: functions.php:244
msgid "Cloudy"
msgstr "多雲"

#: functions.php:244
msgid "Partly cloudy"
msgstr "局部多雲"

#: functions.php:244
msgid "Rainy"
msgstr "雨天"

#: functions.php:244
msgid "Snowy"
msgstr "下雪天"

#: functions.php:244
msgid "Sleeting"
msgstr "雨雪"

#: functions.php:244
msgid "Stormy"
msgstr "暴風雨"

#: functions.php:244
msgid "Lightning"
msgstr "閃電"

#: functions.php:244
msgid "Thunder"
msgstr "打雷"

#: functions.php:244
msgid "Hailing"
msgstr "冰雹"

#: functions.php:244
msgid "Windy"
msgstr "多風"

#: functions.php:244
msgid "Foggy"
msgstr "霧天"

#: functions.php:266
msgid "Mood"
msgstr "心情"

#: functions.php:269
msgid "Happy"
msgstr "高興"

#: functions.php:269
msgid "Sad"
msgstr "傷心"

#: functions.php:269
msgid "Hypnotic"
msgstr "昏昏欲睡"

#: functions.php:269
msgid "Romantic"
msgstr "浪漫"

#: functions.php:269
msgid "Mysterious"
msgstr "困惑"

#: functions.php:269
msgid "Doubtful"
msgstr "疑慮"

#: functions.php:269
msgid "Cool"
msgstr "怡然自得"

#: functions.php:269
msgid "Angry"
msgstr "生氣"

#: functions.php:296
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: header.php:12
msgid "Skip to content"
msgstr "跳至內容"

#: inc/customizer.php:11
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: inc/customizer.php:23
msgid "Primary Text Color"
msgstr "主文字顏色"

#: inc/customizer.php:35
msgid "Secondary Text Color"
msgstr "副文字顏色"

#: inc/customizer.php:48
msgid "Link Color"
msgstr "連結顏色"

#: inc/customizer.php:61
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: inc/customizer.php:73
msgid "Popout Panel Color"
msgstr "彈出面板背景顏色"

#: inc/customizer.php:85
msgid "Selection Color"
msgstr "選取範圍的顏色"

#: inc/customizer.php:98
msgid "Theme Color"
msgstr "主題顏色"

#: inc/customizer.php:99
msgid ""
"Change the color in the address bar, supported by Google Chrome Android."
msgstr "改變位址欄的顏色，谷歌Chrome安卓版支援此功能。"

#: inc/customizer.php:107
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: inc/customizer.php:119
msgid "Change Layout"
msgstr "改變佈局方式"

#: inc/customizer.php:124
msgid "Full Width"
msgstr "全寬"

#: inc/customizer.php:125
msgid "One Column"
msgstr "單欄"

#: inc/customizer.php:136
msgid "Change Homepage Layout"
msgstr "改變首頁佈局方式"

#: inc/customizer.php:141
msgid "Masonry"
msgstr "瀑布流"

#: inc/customizer.php:142
msgid "Classical"
msgstr "經典"

#: inc/customizer.php:154
msgid "Header sticky or not"
msgstr "是否置頂頭部"

#: inc/customizer.php:159
msgid "Sticky Header"
msgstr "置頂頭部"

#: inc/customizer.php:160
msgid "Regular Header"
msgstr "普通的頭部"

#: inc/customizer.php:173
msgid "Display breadcrumbs or not"
msgstr "是否顯示麵包屑導航"

#: inc/customizer.php:178 inc/customizer.php:202
msgid "Display Breadcrumbs"
msgstr "顯示麵包屑導航"

#: inc/customizer.php:179 inc/customizer.php:203 inc/customizer.php:204
msgid "Hide Breadcrumbs"
msgstr "隱藏麵包屑導航"

#: inc/customizer.php:186
msgid "Fonts"
msgstr "字體"

#: inc/customizer.php:197
msgid "Select a font for your website title"
msgstr "為你的網站選取一個字體"

#: inc/customizer.php:210
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: inc/customizer.php:223
msgid "Show or Hide Author Meta"
msgstr "顯示或隱藏作者資訊"

#: inc/customizer.php:224
msgid "We remmend you hide author meta if the website has only one author."
msgstr "如果你的網站只有一位作者的話，我們建議你隱藏作者資訊。"

#: inc/customizer.php:229 inc/customizer.php:247
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: inc/customizer.php:230 inc/customizer.php:248
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: inc/customizer.php:241
msgid "Display Aside or not"
msgstr "是否顯示日誌"

#: inc/customizer.php:242
msgid "Display posts of format aside in pages other than Aside Archive or not."
msgstr "是否在日誌歸檔以外的歸檔頁面顯示日誌格式的文章。"

#: inc/template-tags.php:120
#, php-format
msgid "Leave a comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %s</span>"
msgstr "<span class=\"screen-reader-text\">%s</span>發表評論"

#: inc/template-tags.php:221 template-parts/content-aside.php:20
#: template-parts/content-search.php:18 template-parts/content.php:22
#, php-format
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "繼續閱讀<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"

#: inc/template-tags.php:357
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: inc/template-tags.php:358
msgid "Write down your thoughts here!"
msgstr "在這裡寫下你的想法吧！"

#: inc/template-tags.php:362
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: inc/template-tags.php:365
msgid "Name *"
msgstr "名字 *"

#: inc/template-tags.php:368
msgid "Email"
msgstr "電子郵箱"

#: inc/template-tags.php:371
msgid "Email *"
msgstr "電子郵箱 *"

#: inc/template-tags.php:374
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: inc/template-tags.php:376
msgid "Your website"
msgstr "你的網站"

#: inc/template-tags.php:423
#, php-format
msgid "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">says:</span>"
msgstr "<cite class=\"fn\">%s</cite> <span class=\"says\">說道：</span>"

#: inc/template-tags.php:426
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的評論正在等待審核。"

#: inc/template-tags.php:432
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

#: inc/template-tags.php:437
msgid "(Edit)"
msgstr "(編輯)"

#: search.php:15
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "關於%s的搜索結果"

#: searchform.php:10
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索一下 &hellip;"

#: single.php:27
msgid "Next:"
msgstr "下一頁："

#: single.php:28
msgid "Next post:"
msgstr "下一篇文章："

#: single.php:30
msgid "Previous:"
msgstr "上一頁："

#: single.php:31
msgid "Previous post:"
msgstr "下一篇文章:"

#: template-parts/content-aside.php:28 template-parts/content-page.php:14
#: template-parts/content-single.php:23 template-parts/content.php:29
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: template-parts/content-aside.php:45 template-parts/content-page.php:28
#: template-parts/content-search.php:32 template-parts/content-search.php:46
#: template-parts/content-single.php:40 template-parts/content.php:46
#, php-format
msgid "Edit<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "編輯<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"

#: template-parts/content-none.php:9
msgid "Nothing Found"
msgstr "什麼也沒有找到"

#: template-parts/content-none.php:15
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "準備好發佈你的第一篇文章了嗎？<a href=\"%1$s\">點擊這裡開始吧！</a>."

#: template-parts/content-none.php:19
msgid ""
"Nothing matched your search terms. Please try again with some different "
"keywords."
msgstr "沒有找到你要找的東西。用不同的關鍵字試試吧。"

#: template-parts/content-none.php:24
msgid "There is nothing. Perhaps searching can help!"
msgstr "這裡什麼也沒有。也許搜索可以幫助你！"

#: template-parts/content.php:10
msgid "Featured"
msgstr "推薦閱讀"

#~ msgid "Panel's Left Widget Area"
#~ msgstr "彈出面板左邊工具列區域"

#~ msgid "Stick to the top of the blog"
#~ msgstr "置頂"
